
---  
[source: シティーハンター 61.愛と苦しみの果て？の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3134)  

1.この頃はコメディ要素が多かったな    2017/08/21  


2.1夫多妻制って男の夢みたいだけど日本で公にしたらこの格差社会でますます女に縁の無い奴が増えるw    2018/05/22  


3.日本は喪男生産工場になるわな(笑)    2018/05/22  


4.アニメみたいにED入りそうなラスト(*´ 艸｀) ちなみに、STILL LOVE HERの方でΣ(ﾉ∀｀*)ﾍﾟﾁｯ Get Wildより、STILL LOVE HERのがすきなので    2018/05/23  


5.珍しく穏やかに終わったラストだ、あれ？もしかして今回登場キャラ全員生存？    2018/05/25  


6.もう一夫多妻みたいなもんやってる奴もおるで    2018/06/13  


7.ん？    2018/08/08  


8.香の一人称があたしになったね    2018/09/12  


9.いい締め    2019/01/26  


10.この話、エマリアの教えのせいで、ヒロインのリョウに対する想いがかなり真剣だったから、ちょっとハラハラさせられちゃった。そのぶん、ラストでめずらしくリョウと香が素直な感じなのが嬉しい。    2019/01/29  


11.リョウをしなせやしないよ！香ちゃんがどんどん頼れる相棒になってくのがいい！    2019/02/24  


12.ま、そんなもんだよ！    2019/02/24  


13.温子さんと獠のやり取りを聞いて、自分の想いにフタして獠と一緒に頑張れる香ちゃん、いい女だよ‼️    2019/02/27  


14.リョウちゃん、一発のためだけなのに口説きの演出がガチ過ぎるよ。見てて香が切な過ぎたわ。でも、最後はなんだかいい感じの二人で終わって良かった。    2019/03/01  


15.かっこいい。最後のふたりの腕組みが良い    2019/11/24  


16.香ちゃん本当にいい女だな……素敵    2020/01/10  


17.香が凄くいい女だった！軽口叩きながら腕を組む二人最高だー。    2021/01/01  


18.敵さんが飲み屋でシュワちゃんの真似して照れてた時にいいキャラだなぁと思ってたので誰もシなないし平和に終わってよかった〜\( ˆoˆ )/ 獠と香の腕組みも見れたし♡    2021/08/08  






---  
[source: CITY HUNTER English version 61.At Love and Pain's End? コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=27194)  




